# Phòng khám phụ khoa uy tín tại quận 10

Bệnh phụ khoa – nỗi “ám ảnh” của phụ nữ bởi vùng nhạy cảm khó chịu, ngứa ngáy, khả năng sinh sản bị đe dọa, thậm chí gây ra mất khả năng sinh sản,… điều này ảnh hưởng nặng nề tới tâm lý chị em. Vì vậy, việc lựa chọn địa chỉ uy tín để yên tâm thăm khám phụ khoa hiệu quả, an toàn, rút rất ngắn thời gian phục hồi sức khỏe… là vấn đề rất cấp thiết.

Vậy với một số chị em ở quận 10, thì phòng khám phụ khoa uy tín tại quận 10 là phòng khám nào? hãy tham khảo một số thông tin do các bác sĩ chuyên khoa y tế cung cấp Bên dưới để đưa ra lựa chọn sáng suốt nhất.

Phòng khám phụ khoa uy tín ở quận 10
TRUNG TÂM TƯ VẤN SỨC KHỎE

(Được sởy tế cấp phép hoạt động)

Hotlinetư vấn: 028 6285 7515

Link tư vấn miễn phí: http://bit.ly/2kYoCOe

khi NÀO CHỊ EM PHỤ NỮ nên thăm khám PHỤ KHOA?
Ngày nay, do sức ép công việc, gia đình cũng như đời sống tình dục có phần “cởi mở” hơn nên những căn bệnh phụ khoa cũng gia tăng nhanh chóng và có nặng thêm trở ngại. Điển hình là viêm nhiễm âm đạo, viêm lộ tuyến cổ tử cung, viêm nhiễm cổ tử cung, viêm nhiễm tại vùng chậu, rối loạn kinh nguyệt, các bệnh lây qua đường dục tình (lậu, sùi mào gà, giang mai, mụn rộp sinh dục...)

các loại bệnh này nếu tuyệt đối không tìm ra và trị liệu kịp thời sẽ để lại nhiều hậu quả nguy hiểm cho sức khỏe và chị em còn có nguy cơ đối mặt với không còn khả năng sinh sản và ung thư cổ tử cung.

➯vì thế, những chuyên gia khuyên chị em nên khám phụ khoa định kì 6 tháng/ lần hay thăm khám ngay lúc có những triệu chứng thất thường ở cơ quan sinh dục là rất quan trọng để chẩn đoán cũng như điều trị bệnh ở giai đoạn sớm, mang lại hiệu quả cao và tiết kiệm chi phí nhiều nhất chi phí.

❋❋ một số hiện tượng chị em phải đi khám phụ khoa ngay

++ “Vùng kín” mắc ngứa ngáy, nổi mẩn đỏ, nổi mụn, chảy mủ...

++ Khí hư ra rất nhiều, có màu lạ (xám, trắng đục, vàng, xanh, nâu…) mùi hôi tanh không thoải mái

++ Chị em mắc rối loạn kinh nguyệt, rong kinh, chậm kinh thường xuyên, tắt kinh…

++ Cảm giác mắc đau lúc giao hợp, đau lưng, đau bụng dưới

++ Rối loạn tiểu tiện: tiểu buốt, tiểu rắt, tiểu đau, nước tiểu đục, mùi hôi, tiểu chảy máu

++ Chị em quan hệ đều đặn trên 1 năm vẫn chưa có con

Bạn đang có biểu hiện mắc bệnh phụ khoa? >>Click giải thích chi phí kiểm tra bệnh

Phòng khám phụ khoa uy tín ở quận 10
>> Xem thêm: Phòng khám nam khoa quận 1

ĐÂU LÀ ĐỊA CHỈ PHÒNG KHÁM PHỤ KHOA UY TÍN TẠI QUẬN 10?
Lựa chọn chính xác địa chỉ thăm khám bệnh phụ khoa chuyên nghiệp, uy tín là cách hàng đầu giúp chị em xua tan nỗi lo bệnh tật, đảm bảo sức khỏe sinh sản, tập trung vào công việc và chăm sóc gia đình. Tuy vậy, một số bệnh viện công đang rơi vào tình hình quá tải trầm trọng, việc tìm địa chỉ kiểm tra nhanh và hiệu quả vẫn là lo sợ của nhiều bệnh nhân.

cảm thông được nỗi lo của rất nhiều chị em, Phòng khám nam khoa Nam Bộ ra đời và đi vào hoạt động, chứng minh được chất lượng dịch vụ cũng như hiệu quả thăm khám bệnh, trở thành địa chỉ khám phụ khoa chuyên nghiệp, hiệu quả, chi phí hợp lý… góp phần đã san sẻ được số lượng lớn người bị bệnh cho bệnh viện công.

Phòng khám phụ khoa uy tín ở quận 10


Với phương châm hoạt động “Không ngừng học hỏi nâng cao chất lượng y tế - Phục vụ người bị bệnh bằng cái tâm cũng như y đức của người thầy thuốc” Suốt khá nhiều năm thông qua, Phụ Khoa Nam Bộ nhận được sự tin tưởng, lựa chọn không chỉ của người bị bệnh cư ngụ ở TPHCM mà ở một số tỉnh thành lân cận cũng tìm đến trị liệu.

THẾ MẠNH CỦA PKĐK NAM BỘ

Phòng khám nam khoa Phụ Khoa Nam Bộ – xây dựng theo giấy phép của Sở Y Tế, đáp ứng đầy đủ các tiêu chuẩn chất lượng, mang đến sự yên tâm cho quý người mắc bệnh.

➣ Giấy phép: Phụ Khoa Nam Bộ được cấp phép và giám sát thường xuyên của Sở Y tế trong thăm khám – chữa trị bệnh phụ khoa, đình chỉ thai an toàn.

➣ Bác sĩ: Có tay nghề giỏi, chuyên môn cao cũng như có rất nhiều kinh nghiệm tới từ một số bệnh viện lớn trong cũng như bên ngoài nước … giúp thăm khám, chẩn đoán trị liệu bệnh chính xác, hiệu quả cao.

➣ Trang thiết bị y tế: Chú trọng đầu tư máy móc tiên tiến nhất như thiết bị khám nội soi, siêu âm, hệ thống xét nghiệm tự động... Trả kết quả nhanh chóng chỉ sau 30 – 45 phút.

➣ Cơ sở vật chất: Được xây dựng theo mô hình bệnh viện thu nhỏ, đầy đủ những phòng khả năng, hiện đại, tiện nghi, một số khu vực thăm khám rộng rãi, đảm bảo đạt tiêu chuẩn vệ sinh.

➣ Chế độ bảo mật thông tin: Xây dựng mô hình thăm khám bệnh khép kín, riêng tư “1 bác sĩ – 1 bệnh nhân” tạo sự an tâm, thoải mái cho người bệnh. Kiến thức được bảo mật chặt chẽ.

➣ Chi phí khám chữa trị bệnh: Đảm bảo tính hợp lý, công khai chi tiết, được Sở Y Tế kiểm duyệt cũng như niêm yết rõ ràng; song song đó trao đổi với người bị bệnh trước khi thăm khám chữa.

➣ Quy trình thăm khám chữa trị bệnh: Với dịch vụ y tế hoàn hảo, bệnh nhân không cần bốc số, xếp hàng, chờ đợi lâu bởi thủ tục được thực hiện nhanh chóng, nhân viên đưa ra lời khuyên tận tình.

❖ Quy trình thăm khám chuyên nghiệp tại phòng khám Phụ Khoa Nam Bộ

– Bước 1: giải đáp miễn phí & đăng kí khám bệnh online hay đến trực tiếp Phòng khám nam khoa.

– Bước 2: b.sĩ tiến hành khám, làm cho những siêu âm, xét nghiệm quan trọng trước lúc hỗ trợ chữa trị.

– Bước 3: chuyên gia kết luận bệnh, giải thích phương pháp phù hợp, giải thích chữa trị hiệu quả trong thời gian quá ngắn, hiệu quả cao, giảm thiểu chi phí.

– Bước 4: Sau chữa trị, b.sĩ sẽ hướng dẫn người bị bệnh chế độ ăn uống và sinh hoạt sau đưa ra lời khuyên trị liệu để bệnh nhanh phục hồi, phòng tránh tái phát.

KỸ THUẬT ĐIỀU TRỊ BỆNH PHỤ KHOA AN TOÀN, HIỆU QUẢ CAO
Việc chọn lựa chính xác địa chỉ chữa trị bệnh cũng như phương thức điều trị phù hợp là 2 yếu tố quan trọng giúp quá trình chữa trị đơn giản hơn, hiệu quả, hạn chế chi phí.

Sau quá trình xét nghiệm, khám nhằm xác định nguyên do gây bệnh, một số bác sĩ sẽ phụ thuộc vào mức độ bệnh cũng như hiện trạng cơ địa để dẫn ra phương pháp phù hợp, đưa ra lời khuyên điều trị hiệu quả trong thời gian rất ngắn.

❋ chữa trị nội khoa: dùng thuốc đặc trị và kháng sinh tương ứng với từng nguyên nhân gây ra bệnh, ức chế sự phát triển của ký sinh trùng, virus tiêu viêm, bớt đau, đẩy lùi bệnh lý.

❋ cách thức CRS – vật lý chữa trị bằng nhiệt năng tăng cường chuyển hóa trong cơ thể, kích thích tuần hoàn máu, có tác dụng trị liệu bệnh an toàn, không gây ra biến chứng.

❋ các cách thức ngoại khoa tiên tiến: Dao Leep, Oxygene, phẫu thuật xâm lấn ít nhất công nghệ Hàn Quốc... Với tỉ lệ khỏi bệnh lên đến 98%

❋ Nhóm bệnh xã hội: phương pháp DHA đưa ra lời khuyên chữa trị bệnh lậu; sùi mào gà với Công nghệ ALA – PDT; liệu pháp miễn dịch gene sinh học INT giải đáp chữa mụn rộp sinh dục...

Phòng khám phụ khoa uy tín ở quận 10
>> những phương thức này đều được cam kết giải thích chữa trị an toàn, ít tổn thương, ít đau đớn, giảm thiểu chức năng tái phát cũng như chi phí thấp được rất nhiều chi phí.

Những bệnh phụ khoa tại phụ nữ chưa bao giờ là đơn giản, nhưng ở phòng khám Phụ Khoa uy tín tại quận 10 chị em sẽ được đơn giản hóa quá trình chữa trị, nhanh chóng lấy lại sức khỏe, niềm vui trong đời sống.


TRUNG TÂM TƯ VẤN SỨC KHỎE

(Được sởy tế cấp phép hoạt động)

Hotlinetư vấn: 028 6285 7515

Link tư vấn miễn phí: http://bit.ly/2kYoCOe